[多圖][集思廣益]如何在公司周年飯提早逃跑

啱啱準備開始諗緊用咩藉口可以早走

我番公司執埋啲手尾先

屋企煲落湯 番去睇火

狂chok 罐可樂
再開蓋

之後大叫happy birthday

全公司出曬黎無手尾執

肚痛

唔見銀包

要返工 不了

出去聽電話

要跑馬

急屎

個客打比我 出去聽電話

今晚有馬跑咩

聽完個電話唔見人都係GG

借尿遁

係咁問人 食唔食腸仔蛋

阿媽急屎要趕返屋企買廁紙！

要番屋企度波

依個幾好用